2020 年秋季新番動畫

水果撻同點兔

立於百萬生命之上 好唏噓

咩網黎

小松

麻枝准+P.A. +佐倉

Assault Lily

辣女與恐龍又翻播
（好掛著辣女）

p.s. 有沒有人知「公主準則」係幾時播？

冇哂啲四天王作品

反手聖光劍 童年回憶呀

無異世界 點生存

少女與戰機

Lovelive?

魔劣等咗6年

木棉花聽日都會一齊放先行版

無四天王

巨人幾時出

都有幾套追得

魔劣，眾神眷顧的男人，熊熊勇闖異世界都係四天王，除非唔係

補舊番

魔劣咪4天王

五條悟應該彈起

其實好想佢同電鋸一齊出
漫畫個個星期都睇佢地點展開
好想知作者佢地互評會係咩評價點

屌
達爾大冒險
30年啦
不如重製埋高智能方程式

有幾套腐女番

喺魔王城講早抖

排少

終於都有，忍左咁耐唔睇漫畫

幾時有jojo 6

咒術 惡龍 夜叉

最期待池袋西口

Hestia 套av

睇咗 女主聲優係唔係新人黎，感覺好生硬照讀台詞咁

咒術 排球 寒蟬

排球係唔係最後一季啦?

CV：河瀨茉希
2015年出道，2018年開始配重要角色
飛龍女孩（星野繪瑠）
百鍊霸王與聖約女武神（茵格莉特）
佐賀偶像是傳奇（紺野純子）
戰×戀（早乙女八雲）
棒球大聯盟2nd（澤彌生）
魔物娘的醫生（苦無·傑納烏）
熊熊勇闖異世界（優奈）

地下城仲可以做到3季上季唔係好垃圾咩

btw呢季淨係得魔劣、寒蟬、成為神的一天可以追下

巨人結局係咪要同漫畫同步, 好似鋼鍊咁

巨人唔係十月咩點解無左

好似因為武肺推遲到21年頭。

strike witches

希望今次Key社生性

第三季先係最好睇嘅一章
希望佢做得好啲

唔係
最多講完全國大賽篇姐

正式公佈過，一直都係寫未定，不過延期機會大啲
我就寧願佢延期，10月MAPPA有咒術，兩套大作撞期實有一邊崩
唔想見到巨人最尾一季先嚟崩

不過今個月之內應該會有最新消息
可能係新trailer正式公佈日期

仲有咒術同排球喎

地下城等左好耐

黃金神威

本身主角設定係太屈機所以冇乜緊張感，可能第一話拿捏得未係太好

照計見到食物同蘿莉就會激動少少
觀望多幾集